曼聯再被怒斥：球員高薪低能 管理層已內亂！

曼聯危機！這是英國媒體近來頻繁提到的字眼。蘇斯克查（O.Solskjær）神奇不在，紅魔近8場輸掉6場，彷彿回到了半個賽季前的低迷狀態。如今蘇帥長期帶隊的前景也被看衰了。《太陽報》著名記者尼爾-卡斯蒂斯便列出了如今曼聯的一些核心問題。

尼爾-卡斯蒂斯指出，曼聯如今充斥著高薪低能的球員。球員空有名氣，但卻沒有什麼表現。從後場到前場都能找出這樣的球員。而山齊士（A.Sanchez）瘋狂的巨額合約引發連鎖反應，球員都想索要更高的合約，迪基亞（David de Gea），拉舒福特（M.Rashford）的續約談判停止，曼聯也即將失去馬達（J.Mata），靴里拉（A.Herrera）等人。一切根源都是山齊士的大合約。

普巴（P.Pogba）的問題也引人擔憂。曼聯指望普巴成為頂級球員，帶領球隊前進，現在他做得不夠。他和摩連奴（J.Mourinho）的衝突導致摩帥下台，現在也沒有用穩定的表現回報蘇帥。

曼聯的管理層也非常混亂，伍德禾特目光短淺，在山齊士這樣的大牌身上揮金如土，引來了很多問題。對比鄰居曼城，曼聯缺乏長遠的戰略規劃。週中就要迎來曼市打吡，曼聯的球員們如果還有些自尊，紅魔也許還有戲。但如果雙方都發揮出最佳的表現，贏家還會是曼城。

雲加好波

暗黑兵法

一野賣走晒所有人

雲加一人之力攪散成隊波，地球聯合軍要為佢立銅像啦

雲加遺計

伍德禾特前排先大幅加薪

曼聯黎緊2年都要進入調整期

雲爺爺好野

全能到仆街

雲加遺計滅曼聯

等睇蘇b果張

即食足球惡果

一個山齊士搞到咁

談笑間 曼聯灰飛煙滅

D精成日射完又要抹，其實都幾辛苦

好鍾意普吧呢類球員 Hea足90分鐘 唔會博盡

中場扭屎忽花甩波俾人打反擊